====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le Bois de Vincennes pourra être ultérieurement l ’ objet de transformations réunissant quelques-uns de ces accès en une artère importante et presque rectiligne , aboutissant au Carrefour de Beauté .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

